李雲迪徒弟李元玲不堪網上欺凌 半夜情緒崩潰電線纏頸

李雲迪徒弟、「大馬鋼琴女神」李元玲（Cathryn）向來愛在社交網做分享，不過近日她很惹是非，一次到網台直播時，擅長古典音樂的她突然被要求即席彈keyboard，結果因為不熟悉及欠缺排練表現未如理想遭網民圍攻，Cathryn不僅跟主持人罵戰，她更嬲爆離場。Cathryn受不住網民指控，情緒大受影響，今日突然在IG上載一張頸有紅痕的照片，她自爆曾萌自殺念頭，情況令人擔心。

Cathryn更留言講出為何恐怖相片，她說：「昨天半夜情緒一度崩潰，吊上電線想結束這一切的痛苦，電線太細被扯斷，那一刻連想死都害怕自己死不去，又一次遭酸，整個半夜心裏在掙扎，結束生命需要勇氣，活下去需要更大勇氣，因為我的一舉一動，不斷被放大檢舉，被媒體奪命追魂的纏着，接踵而來的就是海嘯般的霸凌，而且一波又一波。」

Cathryn續說：「我本來就不完美，會有小毛病，也不敢認自己是女神，可是大家一直expect我高高在上的完美，神一般的情商，神一般沒有瑕疵的顏值，神一般的才華，我有嘗試跟上腳步交出我最好的一面，很盡力的做好自己，並多次為自己的不完美道歉。可是有時我出錯一點，情緒失控一次，幾天連夜的巨大人身攻擊讓我喘不過氣，彷彿想致我於死地，也有些人蹭熱度抬高自己來踩我，我爬不出來我也無路可退，我是普通人類我會怕我很累，再強大的心也會擊垮。」Cathryn今日已把相片和貼文刪走。生命寶貴，網民都留言鼓勵Cathryn勿做傻事：「不要這樣傻，生命無take 2，珍惜自己所擁有的一切」、「姐姐，你是我學習的對象，要好好的活下去」、「活着才有希望，才能繼續變得更好」。

此外，Cathryn近日又被一位大馬電影監製李建興（Jack Lee）數臭她的工作態度差，屢次遲到失約，Jack爆料曾安排Cathryn於李力持執導電影《華Xiao英雄》中擔任女主角，首次見面卻遲到兩小時，最後怕會耽誤拍攝進度換角，兩人自此不和。Cathryn更曾來港發展，2016年曾接拍錢國偉執導的電影《辣警霸王花》，原本被看好的她，最後因不配合宣傳，戲份全被剪走。Cathryn曾反控李建興安排工作要她出席飯局，更斥要跟投資者陪喝酒上床。

自殺仲有心機自拍

電線都扯得斷？？吹大左

做show

都幾靚女

不忘自拍

你遲早逼到彩自殺

苦肉計

我本來就不完美，會有小毛病，也不敢認自己是女神

咁.... 自己彈得差咪認咗佢囉....？

咁似舊時失戀就𠝹手d mk妹

喺警署24小時有人Mon住
都可以USB線自殺

佢逼到me自殺

有錢女即係有錢女
一啲批評都唔接受到
咁就要生要死
仲要擺明做show
煩撚到顛

似係玩SM
順手再出po

有情緒病

咖哩雞黎姐

個主持人又冇品左d，又唔講定上去表演，叫人即興做咩

做多咗啦

咁晒

屌⋯⋯畫上去嘅

自殺都要SHOW對波出黎

真係做多咗

Draw attention

個po del咗冇得呃like了

抵啦

好撚想屌

屌 不如po d露點相出黎仲好啦

你同佢定，呢啲自戀狂attention seeker一定唔會死

自殺po ig有少少做多咗

屋企咁有錢都咁撚煩

差電線

我可以屌佢條屍

排隊啦

開始覺得做多咗，其實由佢咪算，啲fans多到咁

就算係真嘅都好，呢啲野唔可以自爆架。
要等人黎爆，咁樣成件事先有效果。
太稚嫩啦！

問之前係狗屋被吊頸果個借條線用嘛

連條電線都睇你唔起

都話咗呢條女好有問題

係 所以得都係屌完就算
唔深交

女人真係好撚煩，玩ig嘅女人更煩。

eq好撚低

自殺po ig mk妹都嫌outdate 啦

連死都冇勇氣，正垃圾。

iPhone差電線
等你班人成日屌吖嗱

Pin this

好撚聚焦d 唔好既留言
明明讚佢多過鬧

佢要全世界人都討好佢

唔係個主持人突然間叫佢彈其他野咩
比個喻 你叫個中菜廚師突然要人整意大利菜
人地都未必識整啦

尊重問題 唔係佢彈得差

不過自殺自拍真係唔支持

本身撐佢，而家做多咗

趁個身仲暖。。。

未聽過有人可以自己勒死自己

懷念爺爺系列

= d 女喊住 post 相上 ig

話想屌個啲師兄小心啲 條女電線都扯得斷 你條撚都好危險

李雲迪有無食過

條女好癲婆feel

本來我都覺得李元玲比人擺咗上枱, 但睇完呢張相就......

好撚煩呀 快啲死撚咗去啦

Post得上ig既通常都冇事 你同佢定啦

試鐘

電線就算好細都扯得斷
呢條女真係好硬頸下

做多左啦八婆，本身都覺得佢慘，依家反而想佢快d死

身材好正

lan線都唔斷啦，電線點斷呀....又吹水

我要落地獄la

咁佢彈琴又真係有passion嘅

不忘show 波罅

attention seeking biatch

我真係覺得唔係佢錯嘅
係網民on9
但佢po張咁嘅相想點

上吊條瘀痕唔應該喺頸部前方

咁假學歷你點拗

又想用假自殺黎呃人睇
2021年啦 中呢招都係腦殘

無諗住拗 （見我不推文都知）
但彈得差依單野 係主觀問題
佢學歷係點 我無研究
淨係睇連登先識佢

好撚煩，自殺要拎上來講？

懷念爺爺

師承霹靂李雲迪

玩完SM

唇膏黎?

臭雞係咁上下

之前班連登毒撚fans去晒邊

戇鳩嘢唔想理

唔係主觀問題

真相：
名氣同包裝呃左你地對鋼琴家既認知

好撚正 佢一路彈琴 我跟住個beat去屌佢

是但啦
著到咁彈琴都唔方係尊重琴
都係借琴上位姐
佢彈咩都無人聽

都唔知搞咁多做乜
直至標價 明買明賣好過

係咪p出嚟㗎張圖又
前面啲po見佢同一張游水相可以冇陰 有陰咁出 p圖勁撚到

笑話！

唔好咁，呵返

諗起玩我鳥

我都覺得係畫上去,比繩拉扯唔會係咁既紋路,似係化妝品畫。

似有精神病

就係太有錢，得撚閒個人，無鳩聊聊

attention whore

其實我淨係睇過佢上節目個篇文
就咁睇 係個主持唔尊重
佢彈得好無 無研究

利申 藍字絲

佢呢d係活在social media既人
為social media而活

唔怪得佢咁有錢吳唱k都中出即飛啦

原來係痴線既⋯⋯
咁靚女真係可惜

毒撚真係易呃

On99

不忘露波

廢就認

仲實際

恐懼鬥室男主角就係專捉呢啲人玩game

吊頸都要做戲丫。
仲要化妝set頭，露波

就算想人注意佢，搏上位丫嘛

到而家仲有冇人幫條女？

歌都jam唔到仲叫乜撚野鋼琴女神要俾你練左先彈到？小學雞程度咩現在唔係叫彈開鋼琴嘅佢去彈結他，同樣彈番鋼琴，彈到classic但彈唔到pop?

叫個做開鋼琴live show嘅人表演鋼琴Jam歌乜原來叫冇品？
即叫個玩busking嘅人即場表演係侮辱？

好似係lan線喎

以為個個都識用用keyboard彈？

呢啲大陸人低級宣傳技倆嚟架啫
上海，四川，湖南，湖北啲女人最興

有病睇醫生

益吓各位連登仔先啦

呢個logic 同讀 IT 老憑要整砌機一樣咁戇尻

識砌機*

清盲既？

咁係你冇追開佢d野姐，
條女一向癲
（follow開佢ig)

好似以前d mk po割脈上fb

有錢又冇嘢煩，又唔洗為生計煩咪搞吓呢啲嘢囉

今時今日要自殺有幾難，搵個高啲嘅地方跳落去就已經係啦，真係自殺先唔會好似佢咁做show

本身對佢冇乜嘢，但見到佢EQ咁低俾人揶揄就發哂老脾然後又做自殺show，簡直覺得佢黑人憎

人地好似彈開classic 佢都有講過唔係個個鋼琴家坐埋去鋼琴到就乜嘢歌都識彈
仲要係做緊LIVE 個主持又唔講定等佢準備下
係人都嬲啦

而家嘅你彈木結他 啲人叫你彈電結他喎
就算技巧似 都有啲唔同

識踢波一定要識踢全部位

一睇就知冇學過琴

深夜多咗好多假膠
人哋今次發脾4係有道理係度
跟住受唔住批評自殺都唔係奇事
班假膠一係就spin自殺自拍，一係就話不如益佢先，仲有一個就spin EQ低

咁多唔關事嘅鳩up，係咪又倒退番呀